英國留學討論區[dse放榜]

有冇巴打諗住dse之後去英國讀大學? 會唔會去升學展碰下運氣?
利申: civil engineering

絲打最後點？